究竟攬住女朋友係咩感覺?

想試吓

利申:淨係攬過男朋友

樓豬肯定係咁

反彈

隻手會痺

好溫暖
有髮香

但已經分了快半年了

第一次攬真係會

攬幾耐

佢唔鐘意比人我攬

好多部位都軟林林
腰就好好攬
個曲線係一隻手伸過攬住腰岩岩好fit曬摸到肚
利申 佢普通瘦底細波

feel到佢身材 身高差 d女多數到我心口 佢應該feel到我對波 利申187cm

同問

第一次拖手都會

幾分鐘掛

當女朋友係二次元而且在心中 那就不煩惱了

煩

通常第一次都唔會好耐